Ali世界第一

找數post

ali

第一張

ali 世界第一 出親都羸

支持

臭雞

你老母就臭雞

入黎睇Dele Alli